{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028908?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 중흥동 여기조아 무인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間のご案内をいたします。 2人基準で予約すればいいです。 追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の画像とは異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際の特典として無料の無人飲料自動販売機をご利用いただけます。 高仕様のPCでバトルグラウンドを楽しむことができます。 簡単なスナックバー形式の朝食が提供されます(日曜日、月曜日は除く)。 広い駐車施設を保有しています。 全客室にスタイラーがあり、全客室には55インチTVがあり、大部屋には65インチUHDTVがあります。 すべての客室には空気循環システムがあり、クリーンルームとしてご利用いただけます。 イベントルームには電子レンジ、ドラム式洗濯機、スタイラー、ツインベッドが備えられています。 テラスルームでは半身浴を楽しめます。 また、すべての客室でネットフリックスを視聴でき、電気自動車も充電できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約は何人基準ですか？",
            "answer": "2人基準で予約すればいいです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくら追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は割り当てられるまでわかりませんか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されますか？",
            "answer": "入室の際の特典として無料の無人飲料自動販売機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな高機能なPCが利用できますか？",
            "answer": "高仕様のPCでバトルグラウンドを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "簡単なスナックバー形式の朝食が提供されます(日曜日、月曜日は除く)。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "広い駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にスタイラーがあり、全客室には55インチTVがあり、大部屋には65インチUHDTVがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はクリーンルームとして利用できますか？",
            "answer": "すべての客室には空気循環システムがあり、クリーンルームとしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イベントルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "イベントルームには電子レンジ、ドラム式洗濯機、スタイラー、ツインベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "テラスルームでは何を楽しめますか？",
            "answer": "テラスルームでは半身浴を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは全客室で視聴できますか？",
            "answer": "また、すべての客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車も充電できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 525
    }
}